[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2864)

多仔

有冇人買國米

垃圾多

多仔又一場

抵死 多仔刷角丫拿

你個名點讀

雲達要杯了

艾拉求下你追和

一定買多狗對家

多仔3:3 ver2.0

雲cup埋 fatfat

買雲達ng穩陣

多蒙特
狗黎

多謝馬又派錢

雲達禁屌

我命令多仔入多一粒 晶宮咪再刷角

屌

屌你老母買11.5就11C 死仆街

卡城抵你降班 仲要係咁刷角

雲達VAR 12M

除咗半一詩
多仔詩都好出名

不在乎天長地久 只在乎多仔撚狗

12M???

屌你老母多蒙特

12點半啲角又大到傻

尾場對決

多快杯

卡迪夫俾多1C黎ok?

個陣我4x1 斷撚左佢冇左6k
今次我醒目
唔撚買盤

多仔11c ft 我戒煙呀屌

是好是壞
因為psg角大
Miss左兩場角

你岩岩食煙？

好想要重心

封咩呀 買緊雲達ng呀屌

60倍cup唔通

雲達似有12m.....

12c

正仆街黎買緊11.5b LOAD緊就11C 死仆街

食緊

雲達12m?

雲達12M

12c
比多2c

多蒙頭先唔係贏田2粒？

多正撚狗

唉 買親角細都爆

多定卡?

球證話no 12m

var無事

人類應該思考 點解多仔2：0嗰陣無買雲達

應該多

ssssss

卡迪夫好波！！！！
12.5B cashed！！！！

13c

屌 買緊雲ng 撲街

真

抵多仔冇冠

13角 水精

有冇重心啊

狗也不買多狗
笑死

食撚屎啦多蒙特

再買過

呢隊閪隊
次撚次都係咁抵撚死

我無錢買。我唔買多數都會中

Dllm咁多角做乜

卡城係咩事 降班仲爆角

屌你咁都13 角

13c啦屌

卡迪
11.5 12.5
13.5

on9咁多角

卡城有機會15c

多仔立即完場plz

多比人咁屌到...

雲達兩球係下半上場果兩位入

卡城抵啦

屌
多同水精我都度左角大
但好小會同一時間買幾場
Psg完已經無位入

精工刷能到

快杯啦多蒙7 屌你老母

上半埸好似有人話多仔嗰種正氣

又c食

阿拉維斯入啦

介賭

卡城垃圾

雲達想嬴就快d刷多兩角 屌你老母閪！

屌我買哂細 莫ba...

艾拉維斯NG

多仔撚狗 長廂思守

國 切 利 上盤 3x1有6倍 ok?

多仔冰角

皇蘇肯入未

雲達cup 埋佢啦

多仔唔cup返會blacklist呢隊賤種波 唔係第一次臨尾先黎撚賭仔

雲達準備絕殺了

屌 買親角都輸到仆街
卡城爆角 試下買多仔12.5大

星查爾頓

唐卡士打

兩隊同我半主

巴拉福柒同我守和佢

入撚咗11.5s 12.5b
完場12c我自殺

其實佢累左我好多次。唔好再買多仔

頂著13.5細呀

反吸就好睇囉 新劇本

多仔真係撚狗撚到
好彩頭先冇錢only買左水晶

艾拉不如試下入返粒

Jump 緊 我同你都

其實識玩好好玩
買佢盤
再補反杯
一定好和味

雲達試下贏埋佢

沙軒真係二五狗
一換走佢就追和

國 切似和

快杯

買佢半w先係

重要！！！！！！
國米果場無開即場角

要買角大記得留意

水晶比多角 奇蹟13.5大plz

買咗多仔又要排隊驗腦

仆街狗會

巴塞個盤真係cls

都係下半買反杯
幾十倍

miss左psg
呢場又miss左10.5...唯有買高一格，都預有13c or above

多仔爭冠想嬴就刷角啦

國米成日撚角大
50/50

好驚嚇 唔敢買

支持

佢唔開，通常都大到仆街

西甲主隊廢到 平手輸一球都追唔返

我係咪眼花
沖完涼
雲達2:2
西甲17C

上次咪奶過野

雖然我支持巴狗，但總係覺得佢今場會賣分😂

新特果場是撚旦入多球啦

13.5細頂著呀

你估隊隊都係多仔咩

無啦

多仔11或13以上 plz
12c我自殺

13.5s頂住得唔得

雲達cup啦

求冰封…

12C 完場啦好嗎？

Agger

點解疤會受讓？
係咩玩法？

皇so平手盤點解無人買 派錢咁派

死硬

艾拉入未

得啦你叻啦

利記真係贏到盤?

買左13.5b

雲達 我要你杯多仔 因為我好憎多仔。

你個名

多刷未

護級戰唔好買細...

頂撚住呀13.5s

我到底補唔補飛好

兩隊打和做乜9 刷下角博嬴埋啦屌閪

你呀？

快杯呀多仔

歐聯俾人炒，想炒番人掛

今晚啲波中哂咁制
只係輸冇得救嘅紐倫堡

睇嚟真係要卡我12c

求11c 完場
11c 完場 一個月唔打飛機

多仔嗰場和氣收場 妹到完場

你睇疤今場出啲咩人先

多仔唔喺唔刷角啊

卡數後防唔係話炒就炒到

一係1:0一係大炒
利申 猁

多仔輸撚硬

同求

補個主勝

要補就1-2個時補啦

好似副選？

雲達杯撚死佢

水昌比多角

求主勝

多蒙特

都唔係好差姐

比次機會細佬

宜家補都好過冇

人腳唔差其實

杯佢老母

我掉番轉買psg miss依場

Ｃ呀！

救命角

b 隊可能都夠屌

14c

我場新特岩岩先開埋大
所以依家先諗補唔補

14c cashed

雲達單刀missed

手汗都出埋

15c

blacklist卡城 降班都要爆哂角

又中柱

雲達多仔我要Ｃ呀！

cls

真係唔識賭英甲 好彩小注

14c
11.5 12.5 13.5

屌你老母臭閪狗會
封我水間角唔撚比我買

14.5都爆埋

唔出

真係15

屌 15角

多仔差d

多蒙特差啲入

真喺on9買細親秒爆 買大就冰....

想睇反吸

痴撚線 咁多角

屌你老母多仔真係垃圾

補啦主勝6倍都補小小

屌冇再追卡迪夫就係咁爆
買左多仔就2隻都唔撚比.

B隊就算點衰都唔到輸俾切耳達掛？

手汗都出埋
幾撚驚今日贏既輸返哂

巴塞唔會輸掛

15c又中 預言家

正呀15C

補住個本都好過冇

屌分兩角比多仔

補左主ng

多仔有樣野就係禁屌唔得 返唔切。想買雲達ng

佢係咁

2-3

好撚ON9 睇住第2邊係咁有 喱埸2隻都唔柒比 屌佢老母

平手夠 護級惡過鬼

卡我12c想4

皇蘇快完

多蒙特
屌你全家

2-3！

晶工

2：3
15c
癩到

goal！

差啲即係唔入
食撚屎啦

但我無錢買呢

垃圾卡城 降班都要刷

場場都nba 係得西甲一球到尾

差雲達 快啊！

集氣反cup

屌你老母臭卡迪夫

6902 05-05-2019
00:29 讓球 星期六 41 雲達不來梅 (主) 對 多蒙特 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.67 $2670

$2,670.00
咁樣輸半格

西甲19C

第5粒中

我心大心細累事

皇蘇CASHED

做咩有人會買水晶宮同卡角細

皇蘇gelll

屌以為蒙7

想買角大 唉屌

屌 多仔唔贏嘅話成晚嘅波都針撚曬架啦

卡迪夫和波都仲有機會逃出生天
梗係博命啦

切爾達要護級搏老命
疤分分鐘送3分算

唔爭在輸埋佢

屌 以為多仔3:2

好過冇

可能輸全

屌精宮細波半格都冇

雲達ng. ok?

卡城最叻送角 水晶成日下半爆角

好似一定要贏

多仔11.5s 收錢了

買水晶有咩問題

多仔仲換人散步

卡迪走盤都好唔好比假希望我

咁就會出晒去。咁晶宮會goal

呢場角大又係派錢

唉屌你老母2C都唔撚比我

咪gel啦屌你

屌 多仔角冰撚到

真係燥 卡城咁樣爆

星查爾頓

唐卡士打

兩隊同我半主

巴拉福柒同我守和佢

嘻嘻 , 攪掂

雲達+4

冰封俠

精工補幾耐

雲仔 絕殺佢啊！

我個2x1 no goal

仆街就補你多仔輸2-3

多仔cup未

卡城完場未

雲達12

多仔until we score

爆完10.5就冰 屌佢食屎大

多仔要入啦 1.68

11.5s 12.5b
真係卡12c 我自殺

你老母水晶 咁樣爆角

水晶送分出去有乜所謂姐？

屌 11.5s gg

BYE 卡迪

昂熱 金剛
蘭斯 銀河

多比多角

多仔快絕殺

無野既 你中意

差白禮頓十幾個得失球, 和同輸無乜分別

我乜撚都冇買 覺得自己好失敗

以為12m

屌我個11.5s..

絕殺角pls

絕殺佢啊 雲！

比多角

無贏無輸。 我仲失敗。中晒

切爾達半一 2-0 3-0

國米冇走地角玩，狗會

我仲撚失敗又輸兩注

雲達多仔我絕殺Ｃ呀！

集思廣益
利定疤角球

多仔入多球
我裸跑成條彌敦道呀

多比人追和都唔刷

利

跟人買左甘岡盤 針硬

紅牛GOAL

銀河真係有伏

銀河針

話左銀河鬼盤

屌 銀河撲街！

多仔幾時斷腳

多仔閪維一世blacklist

嘩,好撚多角大

屌你老味水晶撐撚住啊
次次都70分鐘收工換人就輸鳩左

屌你老母伊巴

嘻嘻你睇下法甲0c?

準備重注角米角大

紅牛456

其實真係想知個莊係點開盤
真係銀河輸

屌你老母戒賭

完場了 同路收錢啦

再次瘋狂叫

gel

行開左
一返黎已經12c

法甲SKIP左啦

隊巴黎仲買

買咗咩

多仔入呀屌你老母

傻閪買法想唔戒都唔得啦

三串一斷多仔

好撚彩冇買銀河

好撚開心

I know that feel
針到一個境界
夾角都夾錯晒

利定疤會角大

屌
銀河廢到..

多仔2：2 ft

3K買完卡迪夫角大，再射落下一關

垃圾多1球都冇

今晚心水

巴塞盤

利記入球小

多仔快撚d全隊空難斷腳

唉屌你老母比多一個都唔撚得 死仆街

2:2 12c safe!!!

卡城降班了 會唔會喊

以後唔好再買多仔了

慘

屌你多仔搞到我無錢買玩場又cash out晒

合埋眼鳩篤角大算

好撚好睇 雲達差啲3-2

巴菜個盤鬼撚到

真 一世blacklist

2點半開始全細

連針三注角 我屌

巴打留tg
派你100

猁讓咁深

死左個前鋒降班

多仔咩事比人追和反而唔刷

有冇人知？

巴2.5s

呢個唔叫夾啦

屌你老味銀河受讓真係
巴唔敢要了

烏甸好危其實
一係就得2隻角 一係就6-8隻

雲達x水晶x史栢 cashed

多仔條後防真係垃圾黎 贏幾多可以輸返幾多

買開多仔大波

錯晒成件事

買埋切爾達訓
今日三場中哂
唔夠信念冇allin推

個位巴打慘

場波應該烏雞反壓國米

本身+2K 宜家-1.5K 屌你老母兩注大針9哂 死仆街

好撚想4
平時一爆就爆到上天花板
而家咁買就即刻卡中間

美職作主同作客兩隊波嚟

唔知點解巴果場似引主多過客

懶獨特 角都夾唔倒 點贏

你咁買點幫你

德國驚察幾號電話 我要報驚 多毛毛

銀河比人屌到

利半大？

條串咁都復活
兵工廠x水晶x皇蘇x雲達

好撚想4..

屌臭多狗

等驗腦

岩岩見到首回合烏雞0角，好驚
算啦，放過佢

上盤守護者

無限本...

唔會 剛剛累我輸錢 和都和唔到 浪費勁多機會

唔撚信連針 國米2.5b

烏雞今場一定得

其實你夠錢上車未？
可以咁大注轟..

同路

利喇

想知yy巴身家係咪千萬

輸緊一粒講到好似完咗場咁

唉 有無料 一日輸晒1-5贏果啲

又黎
你啲5皮命中高啲喎

點解會咁買？

有贏有輸 來回數了...

手足冷靜小小，過關都買咁大

Feel到佢12.5b
Feel錯晒

真 勁多錢賭

疤出副選硬係形住會刷角

烏雞找卡數

有冇水 想追數 針左成晚

呂布半場都過唔到
集體食左瀉藥？

紅牛咁勁既咩

Feel到你唔撚會買11.5s啦
Cls

真
縮注觀察

仆利 過關唔中 今晚早d訓

今日負數 屌

多仔又輸 精宮13.5s又輸

On9
有冇諗過戒賭

周中博完鬼有力咩

爆緊咪feel到會開12.5

買得大定細睇人既姐
萬零蚊人地當散銀

尊重啦

斷猁狗果關
橙

上年冠軍嚟

咁多本攞去搞下生意仔 或投資仲好
Btw 如果你本身有檔生意另計

丫丫巴副身家應該過八位數
注注都咁癲

ALL IN 利啦, 肥賓讓路

岩 讓哂路 出件韓狗中場

博巴塞和

點止呀

1:1！

1:1廢老

1:1

銀河1:1

賓周開到4-1我切柒

LA 上啊！

又半大

有冇紐卡素手足一齊練心

我假設你有20萬賭本 係戶口
要輸幾多注先輸晒

full team陣叫都讓路

今日輸既一野羸晒返黎!

佢正職係狗會盤手黎

廢老goallllll！

冇

咁買真係on9 wor
多多都唔夠輸

真係諗緊買找卡數

半大

買了
一齊執假波錢

炸

屌你老母 炸乜9

法甲即場買咩好

利記點買法

利記 至少輸半掛
咁快投降

好囉

天生神力

NY半主

咁都炸

你注注都50K，最少都7位數啦
我驚講7位數係侮辱你

其實yy有冇中過 ...
點解輸極都可以成皮咁買

直屌左主勝

陣既野好死架姐, 賭開波既都知戰術先係最重要

切柒達讓巴塞

法甲果場未開波?咩都0

有贏嫁麻 場場輸 仲賭咩。。

咁又唔可以太明顯

賭開波知劇本係最重要

又嚟半0全1

主場曼城都羸到

烏雞有冇半一詩唱

有冇人唔信邪要左巴塞客勝？

入波未呀國米 屌你老母

中左唔PO姐

和波都得啦屌你

屌馬會唔可以平日先搞維護嫁咩

國米作客hea踢嘅話都唔刷角，睇心情

利記一和就玩完

20注本係基本啦
呢個淨係計賭本，唔計其他存款

驚太多人跳樓

人地幾多賭本關你地撚事咩

一周失2盃

應該係今日和 下場狼隊贏利

銀河客勝等驗腦

巴狗開下盤會死幾多人 有冇人真係買下盤
練心

猁好少贏到找卡數主場

買利半大算，唔中驗腦

預左你仲買

美職都咁多黎炸 屌

有無水想追番

國米刷角入球

之前咁海鮮狼隊前身黎

紅牛咁都冇半大

直覺

利10.5

巴塞新仔陣都和到掛

買左切爾達 希望贏半比我驗腦

起機

抖下啦 你咁買法 心態已經輸哂
再買都係輸

利記呢幾場應該去到盡大炒博曼城最後失分
歐聯就算啦要主場3：0都知冇咩可能啦

好

佢無咁易炒到卡數

國米有時都係角細米蘭嚟

彪哥大注發功
睇路

買卡數 我寧願買巴 2隊都冇野爭 利狗個心態 加 賓尼迪斯

角大日己完結
角小黨依家全面進場

利半大

次次去到星期6日就輸

屌 買左

我屌

太多波好易買錯

小星星有冇出水？

幾時先肯放過手足

要巴了

針到潛左

佢針晒

冇美斯唔識贏

彪哥最叻係咩聯賽

你陣間買啲咩

認真想問問大家

今場利炒唔炒得起

睇咗下九成都係90後
後生，有身材，有活力

就係差少少

呂布隊開始禁屌 要cup了

無得佢選擇
一定要炒

找卡數咁廢 刷下得失球搏下仲好

買半大

忍手放棄呢場算

國米 角大
利 角大
甘岡盤
剩$200
Feel到兩場都冇角大 屌
見個個都角細

最尾單刀+3打1唔入

今日針幾多 今日比禾夫角大逼害

卡數有必要阻利咩

角米唔刷

派埋我

我覺得卡數會迫和佢

注
卡數W
卡數 盤

心靈注
10.5b
1：1 波膽

要放水比痢
賓賓

後生先落力踢搏上位
當年美斯咪又係咁 長江後浪推前浪
一定有後起之秀

嬲到手震

咪係 佢又唔駛護級

係。傻鳩黎個3個

巴 利 呢2場都幾有話題性
巴贏到盤 真係要mark低

無睇場波
係真係有機會？

佢件馬爾甘好撚勁！

甘岡買過一次 我嬲到

btw. 國米可能大唔到

3打1
過晒半場

輸2比0個陣 雲達咁閪都肯比2900買主勝

平時係咪賭好大

巴塞有半一受讓都唔買唔好話識賭波啦
輸錢都賭

睇埋星期一李城

買烏雞fg

都話3打1唔入

唔好提 針晒1-5贏果啲仲要倒輸

踢左個波比多仔後防

佢買佐50000 客盤
22000和

好撚on9
射走我主勝

真係咪啦

打飛機啦撚樣

紅牛2:0

係好大機會手球又冇12M單刀又唔入

睇埋陣容 冠軍球隊 半1盤 咁都唔買 以後咪撚賭

2:0廢老 大波

點解咁睇低巴塞

找卡數x巴 有冇同路試假波

紅牛

找卡數排541 ，預左無乜波入

呢隊只係掛住巴塞既名既球隊

伊巴

利角大100%？

咁堅

個個星期例牌
比甲 美假半大無買

跟我半大

屌

開個半大有無咁撚難

美職撚夠d半大手足未

比甲馬會唔柒開

睇黎角米今日唔刷

切菜贏硬

好彩最後縮左沙

紅牛同銀河個場
全世界明知有問題都要曬銀河
利申：等驗腦

又黎料
等比手足屌老母

咁我兩樣都買先

西甲專家

有冇卡數嘅朋友

又出彪析

入啦國米屌佢老母

唉1角都無

紅牛又炸

唉屌 本身想單頭 怕撚左你

利巴半大2x1
Easy money

一陣變0-2

有無利記半大朋友

暫時20000

半場覺得有feel先入平時小注會中一大少少就收皮

痢等9.5/10.5

西甲王 大佬彪 尊重呀 拿子

買左巴好緊張

屌你狗會 轉唔到錢落戶口

you are fun bro

有
等驗腦

買切爾達
然後 gel 足 105分鐘

銀河半大未，咪撚炸啦

彪析不知幾正

巴咁都有得贏聽日唔賭
訓

買左巴既都係真漢子 淨係膽識都抵你贏

Same

祝順利開出 齊齊贏
我贏少啲算
見撚親彪析 仲要大船 9成 炒

猁準時開波 買唔切 唯有買二線疤

冇錢買喇

彪析不知幾撚make sense

利半大已死

2359 3500 字
未做過

賓讓路la

利申 三個鐘利迷

齊羊

”英格蘭超級聯賽
紐卡素主場1：1迫和利物浦 利物浦錯失升上榜首機會”

1c

茅夫 廢車 山雞 是撚低講隊都印象深刻

等9.5定直入10.5好

Make sense地柒

一齊頂

已經視gpa如浮雲

Gg

屌 以家搞到唔知買唔買巴果場好

支持牙切贏球

已經9.5

信彪析啦

未開波？

廢老

賓周4-1 岩先有位巴打叫緊?

YY 賓菲加4:1派?

銀河快cup

紐約紅牛 1-1 洛杉磯銀河

我今個sem應該1都唔過 諗住yr3 weighting大啲出盡力追

咩 點解乜都關我事

炸完對家

係咪炸

我估唔到咁都開到-2
今次唔係贏錢 係執返d錢

有無重心？ 非常後備呢

我都想起機

國米快入啦

巴差d入

定律

恭喜

瞓一彈先唉屌

利入9.5b定2.5b好

巴塞受半一 輸都要買

文尼條撚樣入波未

買 切 輸左會有咩感覺

角米-10c

半場先入角大啦 上半唔刷

喂又話肥賓讓路，屌禁屌喎

利-11C

跟大佬彪

疤fg

濕濕碎啦,你唔會有感覺

疤個陣閪極都有arthur malcom 廢單 umitii 華美倫 kpb

巴禁屌

好想all in 利10.5s

因為得9cre 個ttb疏到都唔想返 之後就feel到炒

買疤準備驗腦

巴塞同利快入

切加利盤 準備驗

11,goal

上盤入波未

驚西咩,睇好不敗

有無水跟

利入未呀

屌你角米 20mins1c

有彪哥，無甩拖

彪析

溫到眼訓先訓
起身再溫

紐約紅牛 1-2 洛杉磯銀河

銀河勁到

銀河cupped goalll

廢老隊cupppp

cls cup 埋

聽朝八點要返工 訓唔訓好

廢老好波!!!!!!!!!!!

炸唔炸

5-1

加甩時食左春藥？

屌你老味
丹比利
咁快傷
試都唔試就要換走

賓菲加 5 -1

星期一考law 50個cases
一個都未溫 係到屌波

廢老咁勁半場反cup

奪冠啦

角米 半1全11嗌爆區

LM

費明奴死撚左去邊？

佢好鍾意走場

lm

吸飛姐

Lm

文尼仆街死

LA盤王

冇佢巴塞先勁

黑前鋒

真on9
條力架
乜都未做就坐低
搏都唔搏
軍醫未入去就自己行出去
唔係諗緊下場歐聯有佢份啊

屌 咪撚相認 留個tg好了

國米角大玩完

屌你賤種利唔刷

屌國米兩隊都唔撚刷角 針

唔係佢巴塞5:0左利

國米封咩

費明奴又唔知去撚左邊

2c

傷？

-9c

意假22分鐘得2c
針得啦

屌賓菲加派錢冇買

yes indeed

沙拿又來了。利記今次之之了

沙拿

痴撚線

上面答左啦廢時打多次

好撚彩無推國米角大
頭先企左響崖邊

3場角 最後機會

利狗再唔入波我歐聯四強飛去晏菲路放佢地針

我的國強大了

難啲

卡數件衫好似都係大陸公司唔知乜乜乜

憑乜讓半一

屌利狗0c

連登仔好撚鐘意伏人，又話肥賓讓路

訓先 狗會入唔到錢

0:1利

利勁到

利1C

利goal

利記1：0

原來嗌放針有用

都要做下戲先架

即場開垃圾波法甲都唔開美職

01痢

vvd

世一中堅

01猁

利-10C

第一中堅又入波

利咁快入 仆街了

Gogoalllll

利記即捕即解
1:0

子彈頭鎚

肥賓真係放水
Dllm

如果找卡數和唔到 我今個月就唔找卡數

仆街國米入啦屌

咪係

點解無人跟

雲迪克

係囉,得佢無人MARK

如果你係紅磚嘅 我可能知你邊個喎cs巴打

型撚到

唔刷點入 半場刷多幾c先

空晒, 讓路真係咁簡單

屌禁唔切2.5b

巴塞b 隊

VVD 上場對巴塞又唔見佢咁精神

3分已袋

2.5S

俾多粒手足半大啦垃圾猁

利10.5b
國米10.5b
Jump
兩注中晒既聽日戒賭

利狗開到10.5b + 巴嬴盤 頭10抽1 200

客其他啡格

Ust

屌你老母兩隊再唔開半大我放針拮撚死佢地

我

MEEEEEEEE

多謝

All in 利9.5s算

買左紐狗盤x 疤狗2.5細

唉屌你老母 3場上盤 未有一關叫胡

要咁撚大隻有撚用咩 有腦好過啦

甘岡5.5s gel了馬會比外圍低水

卡數cup 25倍

想入利POST同佢地一齊叫波了

甘岡即場win有冇人

如果利入第二球 我就訓了。

勁撚多利狗 香港好撚多 多撚過曼狗

抓飯入面有個利記台，講波佬係香港人，好撚好笑

到底切點解會係上盤

快手啦買左半大 拿拿聲搞掂佢

可以取消關注了 巴同利角大
到我驗腦

唔買就角細屌你老母

真
心態好
自然賭波勁
心態決定境界

撐了 拿子 上！

80年代好勁架

但係利記好撚敗家。會妹到半場完

睇到馬琴件大位狗就唔開胃

你賭波好差喎 角球輸9注

唔得

識後生都勁多cls
前排黎香港成條街都利

1-1

1-1 半大訓得 88ALL

痢狗

利仆街了

仆街利落底未啊屌

垃圾利

屌肥賓迫害

1：1

11痢

我紐goalllll

屌拿子 買左角點算了

戒左角球
all in 切爾達

我錯了

利1:1

針得

搞掂了！

肥賓

半大易到

卡數好波！！！！

點解呀？

肥賓復仇日

快撚到！

咁樣俾人入

又話肥賓讓分

疤- 9c
利- 10

利狗真係永遠都踢到鳩下鳩下咁

國米14min 1c 22min 2c 33min 3c
做乜刷啫

Goal找卡數半大cAshed

handball走甩紅牌

多數都係弱智

上個月買左曼城冠軍 靠你了紐卡

呀奴紅得啦?

冇信拿子半大

好想all in 細

個個右閘要紅牌啦...用手擋波

本來rc 12m
猁狗執返身彩

乜咁多人買左利半大

岩岩找卡數贏 24倍 以家落返8.幾倍

唔怕。1：1 利會刷多啲。好快得好快得

紐狗又損人不利己

我琴日都俾角大玩左獲
下次半場先買算

唔刷角等失分啦利狗

受害者

我要找卡數。找卡數不如趁利有啲亂局 杯埋佢？

on9利想贏就刷啦傻閪

疤21號幾勁

切爾達憑咩讓半一

切柒可否入波

Arthur不嬲勁

嘩 卡數想攞佢命 狂攻

同問甘岡學咩人讓半一

利記好危

甘崗

上啊降班狗

難道狗會唔比入錢係唔想我針

垃圾利要剩勝2呀救命

乜撚野肥賓讓路 打到餓狗搶屎喎

近況好

班猁狗驚到
以為肥賓報恩

卡數攻爆死猁狗

其實出面好多都開平手 係馬會開半一

找卡數好似餓鬼咁。利記急了 之之

-,-Aleñá

365都半一喎

講個笑話 巴室受讓

咪鳩up啦 初盤係平手咋

下 差成兩格？

餓鬼就爆c啦 0245 唔撚刷c

唔講以為3護級

其實踢得幾好

冇信到愛隊 仲要係半一下盤

lovren 拍廣告就識 防守就！...

但對面巴塞

卡昂不敗 和波機會極高

巴塞B 隊夠打架啦。守和嘅者

懦夫雲真係世界級垃圾

無慾無求…利又要打R聯…

怕咩同你攻…

冇美欺冇人識入波

紐狗差d 贏埋
屌

紐記中楣

贏埋唔出奇 完全37波 除非自爆

差啲杯埋

國米咩情況

肥賓似想復仇者聯盟多啲喎

Arnold 發緊夢。好急好亂。正

有冇大蛇出水 冇方向

點解我會買利記盤

得猁狗j 肥賓羅渣士會報恩讓路

你地隊有無人識入波？
無

踢左半場得3c
半3全11我戒賭

1：2

12痢

猁：做咩個個都要迫害我

沙拿咁樣入

1:2

屌你老味利記nba

甘仔5.5s gel

5.5🤪

利記2:1！！！！！

咁都入

無角了 bye

利記都會NBA. 無買半大 我係傻仔

2-1

5.5s

輕鬆𢭃入

1001

3goal 1c